送眾志三子囚車呢段片 我喊撚左

3個condom

播咗幾次 好心up

你老母俾狗屌

幫手share去Twitter

今日真係捉好多五毛

Agger

除咗哭喪 仲識做咩

你除咗識得攞個老母出嚟俾人屌 仲識做乜

收皮啦PC condom仔 係咪唔抵得人地多人撐

#手足投稿

今日係2020年12月2日，係三子判刑，要即時入獄嘅日子。香港人好嬲好傷心，好多人旁聽送車。但係其實今日真係得佢地判刑咩？得佢地要受牢獄之苦？點解永遠全部人嘅focus 就係名人？真係得名人係手足咩？其他呢？唔出名嗰啲點算？
2020年12月2日，仲有屯門嘅湯丸判咗勞教中心，2個低調案件嘅手足判勞教&更生中心，觀塘李手足判更生，西九李手足還押。想問佢地係唔係手足？關心下佢地得唔得？連送車都只係送完名人就走，你地好唔好意思？每日都係同一班人，其實我地真係好攰。但係我地唔可以放棄，因為大家都知「你所謂的歲月靜好，不過是有人替你負重前行」大家只係好彩唔係企喺犯人欄嗰個。唔明點解同一層 3庭成80人排隊，明知入唔到都唔肯去1庭聽手足？唔通，我地真係condom ?

最後，再一次警告
唔好再拍囚車 唔理你幾激動
唔該尊重返。

你除識屌人老母仲識做乜乜

收啦你！吊你老豆，係你地睇住啲後生去死，你哋有冇幫過佢地呀？

我好驚驚
聽日食黃店定下驚先

唔好灰心

唔好對黃豬咁高要求好唔好？你依家係咪鬥黃？

香港終於有返平靜

推

你同你父母

如果佢哋係comdom，你係買condom張收據咋